唔叫林鄭下台換佢特卸梁天琦有冇得諗？

今日睇情況對家堅壁清野，應該唔會清場，但接住星期六日，繼續圍政總意義不大。我地係咪應該再開發一D新戰線？例如文鬥方面，而家5大訴求林鄭十足軟皮蛇咁撚樣，而且好多人都講過，林鄭繼續留低建制內部就會互相篤灰，不如咁樣，同林鄭講新訴求，你唔下台，就要特赦包括梁天琦在內所有因為魚革坐監嘅抗爭者，同埋戴耀廷佢地啦，咁我地都叫做實實在在爭取到D野。問題如果係如果佢繼續冇反應，我地又點再升級？如果淨係放梁天琦唔放其他義士或者掉轉，又收唔收貨？

梁天琦當時唔得令，民意唔係一面倒支持，難成事

佢坐完能量仲大

唔好偏離原本路線

咁佔中三子呢？

而家的訴求就是圍繞住暴動罪

一單還一單，呢200萬人唔代表支持

佢寧願落台都唔會放囉

咪on9啦

咁200萬人都可以話唔係全部都支持林鄭下台啦

一，無可能實現
二，天琦咁樣出返嚟，一定無左果種道德感召力
三，想救天琦定解決警權過大問題？
我寧願針對個制度

泛民唔會幫你先
就算其實今次大家都知道暴動罪只係政治檢控
血債票償

圍繞返政府d 問題先

佔中三子做緊違法達義，可能佢地自己都唔想人救

講到香港人好似影響到佢落唔落咁

其實果200萬人既共同目標只有逃犯條例
唔好濫用左200萬人

這FF同外星人入侵地球差唔多機率

事實 你班本土派唔洗發夢
你地以為自己真係出左好多力?
大台係我地既 談判都係我地去談
有咩留返投票先講

咁兩個禮拜前有幾多人FF真係阻到條例7月唔過，仲可以拖埋國歌法

幾閩坐完